特朗普：情報話伊朗又準備襲擊駐伊拉克美軍！如果係真，它會付出沉重代價！

Upon information and belief, Iran or its proxies are planning a sneak attack on U.S. troops and/or assets in Iraq. If this happens, Iran will pay a very heavy price, indeed!

兩邊都想打交轉移國內仇恨

原來可以咁樣幫還押手足

用黎抽升油價姐

中共都襲擊香港

Push